買咗兩隻龜 改咩名好

龜西
西龜

細龜冬天好易死

兔勁
兔強

一隻叫魚頭 另一隻熊掌

恭喜你可以改id名了

屋企冇暧氣

龜龜1 龜龜2

太陽/燈，btw記得俾水，最好整多個高位

真係好易死我個FD買5隻得兩隻過到冬所以多數都會夏天買養肥佢過冬

龜一龜二

玄武

龜仙人
人仙龜

震英
月娥

李奧納多,拉斐爾,米開朗基羅,多納太羅

買枝暖管呀
長浸水

我隻細嘅今個月頭死左 肺炎 已經有暖燈

人地叫我食野先放少少水 之後再倒走啲水

毒撚
廢柴

烏大龜
大烏龜

澤龜當陸龜養
你可以無台 但一定要有水 水仲要過背

謝指教

大龜
細龜